袁國勇：憶母管教嚴厲考第二也打手板

雖然母親是對他照顧有加，惟對小朋友的管教甚嚴：

我記得自己在小一中期試時，在40人當中考第15名，媽媽用木尺打了我的手掌14下，而在年終試時，我考獲了第2名，但媽媽也打了我手掌一下。但是這種嚴厲的督促終有回報，我於1969年以優秀的成績考入皇仁書院。

呢啲on9教導小朋友方法就咪周圍講啦

原來又係考第一d fd

小學考第一姐

屌你老母

有病就睇精神科醫生啦袁匪

家長：原來靠打就做到醫生

中國人基因
俾人打都要跪地感恩

遇著個小朋友頂唔順，真係走去自殺，考第二都要打，cls

打慣左14定29下都會冇分別 最後都有可能會放棄自己年年考第尾

所以華人一直比西方人思想落後
儒家思想只被扭曲成要人服從，
從來沒有愛護下一代。

打就可以教好個仔
全世界都打撚死個仔啦

有咁多單確診
咁咪要打五千幾下

奴隸基因

佢串緊777

思路清晰

煩撚完未

佢話老母打到佢成績優秀考入皇仁書院呀

袁國勇本身係讀書村料

佢老母如果識教，根本唔洗打佢都會勤力讀書㗎啦

全班都係咁做
得一個5使打
39個憤世嫉俗反社會人格

佢老母唔知係咪年年第一

無人想知

原來打家教嚴，咁搵刀斬會唔會更嚴，更好效果！

根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第9條，「煽惑他人使用暴力」或「慫使他人不守法或不服從合法命令」的行為可能已經干犯「煽動意圖」罪，第一次定罪可處罰款港幣5,000及監禁2年，其後定罪可處監禁3年。

林奠媽媽

以前嗰套唔work㗎啦

所以咪教到你柒下柒下

肺炎棒到條毒J 做明星

樓主應pin

下次生個仔打撚死佢就最好成績啦

仲要比家用

M男基因

精神病人

香港教育好9煩， 出埋啲死讀書
搞到鬥嚟鬥去變批鬥

頭腦完全又唔靈活， 成9日出嚟曬命
中國人劣根性

出嚟做嘢一9樣， 乜都要鬥一餐

我仲以為考第二就逼佢食魚生搞到佢宜家唔敢食添

鄰國依單咪仲痴線，考第二不憤，將第一殺咗

支持袁國勇做未來特首

Asian parents
成日被外國人笑

未來香港縣長

wfc attention seeker

佢係咪想同人講，就係佢老母用呢種方法教到佢咁戇鳩？

考幾叻又點？咪又係做共產黨隻狗？

Cls

因為儒家思想只強調集體主義同「靜」文化
唔可以有人有個人獨立思考
意思 連下一代都唔可以脫離老祖宗既有規矩
不論心理, 定客觀生活方式 都要干預下一代

至於靜嘅文化,
中國人往往用高壓讀書方式嚟去壓抑年輕人個性發展,
兼「類型化」認為做其他嘢, 運動, 音樂, 藝術等就係玩
所以社會極強調, 同獎勵勤奮讀書嘅後生仔, 唔畀佢地有任何時間發展自己嘅個性

咁係根本想打7你姐

記得幾年前去按腳
個大陸婆師父係到講佢教仔係打到個仔仆街
話睇過篇文章 有對大學教授夫妻又係咁教法
最後入到oxford

考唔到第一係因為個第一比人考左呀，最衰係考第一果個

儒家有禮樂射御書數喎唔係一味好靜咁讀書
不過好撚多禮節要人跟
咩比射個陣，要揖讓而升 下而飲

On9當有趣

以結果論，佢老母都好識教呀

打到又細膽 又淆底
翻到學校都俾人恰個種

高分低能由此起，
讀書那有這道理！

On9 咁全班都要比人打啦

又係到宣揚體罰
俾人踩到上心口都唔識還手

當年啲人真係勁
搵Past paper同答案又唔知去邊到借/印
唔識又只可以問老師估估下

又無GOOGLE

如果打幾下就考到第一，咁成班都第一喇

高考咩grade

咁老母有冇幫手俾首期

奴性重先得
大把案例迫到自殺/殺埋老豆老母
再唔係女既十幾歲就做雞搵錢自己住

原來隻死黑警踢個仔係咁解

所以大把怪獸家長

如果係依個年代，廢老隨時d骨灰俾人射落廁所渣都冇

點解我仲未做到嘅

打完成績又唔好嗰啲，佢又唔講

係宋之後重文輕武

媽媽用木尺打了我的手掌

咁多人罵佢老母,但係個個年代叫輕手啦,而且亦都唔算嚴重體罰/搵小朋友出氣

可惜冇打死

查唔到

但佢同時有齊內科 外科 病理科嘅專科資格
香港好似得佢一個醫生同時有三個fellowship

中國式邏輯
邊個勁過你既就隊冧佢
怪唔得咁撚樣對香港

我記得自己在小一中期試時，在40人當中考第15名，媽媽用木尺打了我的手掌14下，而在年終試時，我考獲了第2名，但媽媽也打了我手掌一下。但是這種嚴厲的督促終有回報，我於1969年以優秀的成績考入皇仁書院。

袁國勇仲係度宣揚呢種方法

秒咗

佢係有外科同病理科專科資格
應該無內科專科資格

會考咪俾人打到仆街

FRCS - 外科
FRCPath - 病理科
FRCP - 內科

罪犯

係香港medical council內科專科個list找唔到，可能我睇漏眼

原來係咁樣打撚到佢心理唔平衡

當年痴膠花可以白手起家
依家得唔得？

佢會感謝爸爸當年點樣用拖鞋打醒佢

做醫生考第一又正常嘅
柒婆係社科 仲咁大個人仲攞中學成績黎J

戰國時代中嘅儒家係好嘢嚟
但之後畀人改造成統治用嘅工具

佢老母係林鄭?
屌佢老母.

入到都無用，肯定會有性格缺陷

袁生: 不要再打了.gif

咁大咗點解唔繼續打
唔合理喎

但係而家啲人對電話電腦打機浪費晒啲時間
以前冇乜娛樂，讀書就係最佳娛樂

袁來佢係M

打到佢大個變左on99

問蕭生咪知

好似話過佢最鐘意睇書
放左學就係睇書

睇到而家仲睇緊

咁講醫生 黎青龍公認左第一嫁啦

個仔受得住咪變到你咁囉

受唔住隨時精神病跳樓死

屌佢老味同林奠考年年第一有鳩分別

再講幾十年前點同而家比

所以你咪比市民屌你無撚用囉

表儒裡法

識貨